G.E.M.鄧紫棋【我說了算】MV

廣告歌真係廣告歌
雖然都幾好聽 但係算係作得幾hea
不過MV拍得佢幾靚

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

屌佢老母
奶共宇宙漿

咪屈人啦

佢一撚早奶啦，屈佢做乜

佢無奶

Lm

明顯大陸人爭住奶佢
奶共係無才華萎唯個種

佢對奶唔細喇

籃球機.mp4

只要無正式做護旗手果啲我都對佢不離不棄

無護旗撐警唔反啦

佢喺果邊揾左咁耐人仔
都無跪低 算係咁啦
唔奢求太多

咁快放佢上神枱

咁嘅才華成就喺香港地必上神枱

才咩華
作啲歌全部一種style

唔係

香港有幾多人可以有佢作歌咁嘅出產量同質素呀

作首破億歌黎聽下再講

瘋蝗漿？不了

G.E.M.唔鍾意呢個花名 麻煩唔好再叫

我話香港其他人